連登失業統計

有野做 正皮
冇野做 負皮

想問兒子應該正定負？

利伸朝9晚6打工狗

兒子當失業，如果冇打工

平時2.x 果個% 就係d 兒子比例

推

push

而家重有嘢做，但公司話年尾會炒我

年頭冇野做到而家

年尾前炒左老細